(掉西瓜尋人)beeleebalabu 7bee見字請入

7bee 有無過左黎連登

你係邊個？

你係咪7bee先,定邊位舊財經巴打
我無改名wo

推到7bee 上水

7bee返來囉